Samsung Galaxy 集中討論區 ( 55 ) 嚴禁白卡 任何淫

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

Smart Octopus

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 54 )

1

有冇咩app係必down

補返gcam post先

廿一世紀少年巴打教學

S10 / S10+ / S10e 專用
裝google camera:

1. 首先電話update去最新firmware

2. 去呢度下載gcam 本體:

[16/05/2019更新] 個人測試: v1.4係功能上最完美; v1.5有少少bug (例如nightsight唔係成日都switch到wide鏡) 但都可以接受; v2.0 係用唔到wide鏡、冇咁多嘢set, 但可以同1.4 或 1.5並存 (即係裝晒2個喺電話都得)

3. 用v1.4嘅下載呢個zip

用v1.5嘅:

zip檔解壓出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊 .xml 檔, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去. (v1.5嗰個 .xml 檔都係扔呢度)

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

v1.4: 揀S10csMar2.xml 再禁"restore"
v1.5: 揀S10_Plus.xml 再禁"restore"
v2.0: 乜都唔洗做

6. 成功
v1.4: 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試

v1.5: 去設定將Auxiliay camea switch method 揀 "Long press", 然後出返去長按轉鏡頭制轉換wide/普通鏡, 平時咁禁一下就係自拍

P.S. 喺nightsight入面都可以轉鏡頭

ref:

Optional:
Quick Settings -> Advanced -> FIX
Under FIX, Set Raw Format -> Raw Sensor, and Viewfinder Format -> YUV_420_888 (important)
Base -> Model -> Back and Front Camera -> Pixel 3 XL
Back in settings page, scroll all the way down and -> Advanced (below Help & Feedback, not Quick Settings). Click on HDR+ Control
Go to camera, then click on HDR, and select HDR+ Enhanced(important)
Portrait mode only works with humans and animals!
There you go! Gcam should be good to use
^紅字呢堆settings係一定要跟佢咁set, 上面嗰D .xml 其實主要係幫你預設晒呢D, 所以如果你發現有嘢唔work可以自己check下

More tips if anybody interested (Optional, personal preference):
HDR+ Parameters: Set to 7 (higher value is slower with negligible improvement)
Changing the Libs: The libs on Gcam can drastically change what the photo looks like. All libs have their own strength, and it depends largely on preference. To change libs, Quick Settings -> Advanced -> Libs
Stock by Google has higher contrast (sometimes excessive), least noise, less detail. Savitar V1 has most detail, high sharpness (sometimes excessive), most noise. Eszdman V4 has lower exposure (less brightness), good detail and medium noise (I prefer it most). Night Sight is also affected by Libs.
Click on Disable Pixel 3 AWB
If photo is Underexposed: Exposure Compensation -> +0.2 or +0.4 (-0.2 or -0.4 if overexposed, depending on preference and situation, I use +0.2 mostly)
If photo is too noisy: Autoexposure Correction -> 1/10 sec (the closer it's to 1, the slower the photo but better noise reduction)
Correction Nightsight: 1/5 sec (slower than 0, but better noise reduction and details. 32 sec is best, but would need tripod since it's long exposure)

正評是給標題的

因為個標題俾個like你

正題，唔知note10晶片會用s855定s855+

新po留個名

睇返消息應該照係s855

無 仍然855 呢期日韓交戰都幾麻煩
自家9825影響自己本土 855最主力出貨

s11最多換相機 48mp 64mp
逢雙數先大變革

望換埋90hz mon

4100mah 一定半日一充

90hz並食唔多電

兩個 post 既

s10+ 有無咩moon 貼推介下

真係好想親身試下90hz mon
晒電少少唔介意

想問下係咪熄mon先快充

6月份那個 係咪可以著mon快叉

s10e更新左冇

S10+原廠個皮套好唔好用

無諗過唔用新野，希望有得平

講左唔用855+
因為驚佢同自己果粒差太遠

***唔爭氣
pixel用855+
前排有人發現google assistant有廣東話
如果有行貨就正

想問下s10+續航得唔得？thx

同當時800有 aa ab版本 超頻體質好變plus

如果有90hz已經值得換

用緊S10+ 想出隻智能手錶
想問下有無咩介紹?

galaxy watch active, 唔介意等就active 2

watch active 如果睇whatsapp msg，例如同一個gp 入面十幾個msg 未讀，係咪仲係只會題示最後一個，而睇唔返之前那些，要用手機開whatsapp 先睇到？

屌，太心急個uv 唔撚均勻，解唔到鎖好柒呀屌

我七點起身番工 五點收工 之後係咁打機睇片到夜晚都仲有電 一日唔需要叉

想問s10 可唔可以set 到通知欄全黑底？開任何app 到黑底，令到睇Mon 冇穿窿

依個幾好用，簡簡單單

傳Samsung明年有10倍光學變焦
但唔肯定會否用於S11📱📸

不過一般人應該都比較少用到10x咁勁

傳聞note 10支持45w快充但跟機得25w

係

25w我覺得已經好夠快
45w真係唔係個個需要

廣東話淨係流出咗一日就冇咗

碌10只有25w 跟機無快
碌10 pro去到45w 跟機25w

好似話轉大底 1/1.17 而家1/2.55 由s7用到而家

唔係 可以read more

買咗呢張 指紋解鎖好快
不過有啲癡指紋

好用

仲幾輕

lm

想揀部機俾老母，二千頭到
隔離post 話有a8s 23xx
定係a60
a40s 又平a60 幾舊，最低好似18xx

話說用開s8 發覺演唱會好難影相到舞台
但身邊個個apple機都得好羨慕
有咩方法改善？

鏡頭開窿？

開

有冇link

note 9 個uv貼爆左
有冇d百幾蚊又正既貼推介？最緊要癡得實個曲mon就ok

有無人轉咗實體個人八達通入samsung pay?
想問退samsung pay入面果張舊八達通係咪都要過咗申請後三個月先唔收手續費?

唔使
實卡先要收

想問呢句係咪免費換電池

想問youtube點知可以好似chrome咁用到picture in picture

有無人拎s9 s10 做speed test 測網速

s10 6月更新 究竟有冇伏

apple機好多本身有多粒2x鏡
影遠嘢緊係好過
得1粒普通鏡嘅s8
呢個係硬件問題冇乜方法可以搞
換部新機最實際

硬件問題，無得改善
唔用支那機，就等下年嘅5x／10x光學變焦手機喇

冇

有冇用s10+既巴打 可以教我

wallpaper 點樣全圖顯示

整極都係限制長方形顯示

有冇得邊滑桌面張圖識一齊移動

要用其他launcher

二揀一

左，因為m額超核突

放中間兩個都柒

放中間不如水滴算啦 無咁突兀
不過最好都係放埋角落頭

左面係Note10嗎？
右面係Mate30？？

有冇人知送果300蚊八達通大約幾耐有得拎

仆街4日唔夠已經用到第三張9蚊貼四隻角同左右全部飛邊,都係邊條仆街話好用
由頭到尾得個滑字其他全部垃圾,都係用返max shield算, 平嘢真係冇好

max shield邊到有得賣?

我喺ebay買,大約六十蚊港紙三張, 不過係呢度好多巴打都憎嘅水凝貼
9蚊貼到第4張我條女已經火撚滾幫我剪撚窄咗條邊都仲飛出嚟 塊貼可以完全冇黐力黐住個曲mon, 不過真心講句塊野真係好滑

唔好意思，好奇問下，你有冇撕走埋最後面那塊貼？正常唔會冇黐力黐住個曲mon
下面條link 係我之前嘅回覆

9 蚊唔係水凝貼黎?
利申: note9 水凝, 張野用左半年

note 9 水凝係咪可以貼埋曲面。
宜家用緊百記送個張，淨係貼中間平面，唔包曲面，隻手指由曲面拉到平面成日都卡住咗

而家買note9好唔好?

唔介意等既，等note10出左先

全貼
包哂曲邊

我都覺得係

因為9蚊貼根本唔係話真係好滑 反而飛邊呢d用咗個幾月都未有

我就唔會買

有新買新

買咗淘寶uv貼 遲下睇下咩效果

有冇舊機打傳說順...
而家係咪a60性價比最高

撕走咗喇,ringkh max shield 9蚊, 前前後後用咗咁多張,你當我第一日用咩

明白
咁就真係奇怪個貼質素咁參差

a70 ufs喎

唔識 點解

你當係高速ssd

淘左邊隻用呀巴打？

夠打傳說?

load入去 開game會快

唔建議，要買就買Note10
但如果真係要買Note9都等Note10出咗先，因為到時Note9應該會再減價吧

用Samsung手機既可以簡單地將手機畫面拍成gif
方便大家將消息傳開

用緊

係有啲奇怪㗎全左右兩邊同四隻角飛起曬上下冇問題,我都相信佢嗰邊位都有黐力嚟嘅不過主要係用嚟黐塵囉 張貼用咗半日唔夠冇擺褲袋已經全部都係塵

美版原來有s10e
8+256gb版本

納米液d疏油都幾差
成隻手指印出晒黎

國王的mon貼
仲要整左就remove唔到

我前後玻璃用唔同既納米液
一個會令到個玻璃鞋少少
一個就手感上冇分別 但指紋明顯少過裸
所以又未到國王的貼
remove就..唔滿意可以貼返mon貼既
反正都係當佢多層保護

弱弱一問 如果八達通轉咗入samsung pay
咁屋企住户証啲資料係會自己轉埋入去定係要重新申請

傻仔

我要重新申請

岩岩痴左閃魔果隻膠貼...好廢
之前用epuse好用d

用開iphone唔熟samsung
想買部samsung畀個on9男朋友 佢舊個部跌到爛晒
有冇咩好推介

S10你地有冇人用背貼, 我淘過兩隻都係左右曲面會飛邊

S10

用唔到指紋

反而想知雙面磁力手機殼有冇用

我個張用到，不過都係一時時
好過係舖頭貼個啲嘅

如果s10用耐左電池老化果時 三星有無得換電池

想問4月登記左$150 八達通優惠 係會自動入落samsung pay還是八達通個app?
兩邊都仲未見到有個回贈俾返我…

asphalt 6

A70 touch screen問題解決咗未？
唔夠膽入手住

大家有無試過係室內影相用長焦2x打後時，原裝影相app會強制用主鏡頭做數碼變焦去影，而唔係直接用長焦鏡頭去影。
但室外夠光環境下又會強制長焦鏡頭影
翻去圖片庫睇翻有時d 2x相係焦距4.3mm影 有時係6mm

人地個設計就係咁

但主鏡頭數碼變焦後畫質好差兩個鏡頭都係用緊f2.4，照道理入光量差唔多

綁左pps去支那pay拎左10蚊coupon又手痕買左mon貼

【【曲面贴合】三星s8钢化膜s9水凝膜plus手机s10+全屏s10e全覆盖note8全屏抗蓝光note9软膜全包边后背贴膜原装】，椱ァ製这段描述￥ezOkY75hjkM￥后到👉◇綯℡寳👈

仲有無巴絲打放全新buds?
放既可留tg

保養期內免費

要自己入去app拎，應該會有通知彈出黎叫你拎

有咩問題我外母開心使用中又無出聲話有問題

唔該曬

係咪ssp 特賣場到買？我追咗一段時間post 都唔肯定係邊買，希望有ching 可以幫解答

記得初出嗰陣話有觸控問題
但啱啱google好似話更新fix咗

我淘寶買

等幾耐先會有通知呢大約

好似要6月30號前拎.....

note 10好似初初部a8 star

唔係延長咗咩，但係佢好耐都冇通知我拎喎

獎賞1只適用於首5,000名客戶，於推廣期間購買三星全新原廠香港行貨之指定Galaxy S10型號手機並合乎下述條款所有要求；獎賞2則只適用於首20,000客戶，於推廣期間購買三星全新原廠香港行貨之指定Galaxy S10型號手機並合乎下述條款所有要求。

屌即係唔一定有啦仆街

想問下，A60個充電位同耳機位用同一個洞，咁是咪冇得充住電用耳機

好柒
左右就曲面過渡
上下同4角就直角收邊

咦 p30 pro

真心想問

係呀用唔到

百達通嗰300蚊佢send 咗確認email黎跟住要點攞

係
如果真係要嘅話可以買2合1嘅線
(type c to 3.5+type c)

但係班友通常唔會咁順攤幫你換嗰下心塞呀嘛

排線鬆左啫 舊電無事嘅 就咁交貨

咪同 note9 一樣

係amazon買多左個s10+官方皮case 綠色
香港冇得賣，有冇人有興趣

Sony Xperia Z

太方唔鐘意

弧面似s10好細
傳mate 30就弧得好誇張

第一張圖 note10 pro 正面我覺得好似 note9

note 10 6.3寸 1080p芒

note 10 有跟type c 3.5 dongle 無microsd插卡 (256gb)

pro 有microSD 又跟ns 耳機

流流地

而家倒退出番1080p mon我就唔多信

so true

thanks Ching.
另外想問下note 9用家有無用WiFi 時個mon 熄咗一段時間後有Whatsapp message 都收唔到，直到一開mon 先有一堆Whatsapp message 飛出黎？我覺得係上唔到網但我睇過晒啲apps permission, network connection 都唔見有咩setting 令個WiFi /apps 斷網, 試過任何一個WiFi 都係咁，但用3G/4G上網就無呢個問題。會唔會我部機有問題

係咪將whatsapp加咗電池優化
或者check下wifi進階到係咪開咗wifi省電
或者睇下有冇裝啲濕尻省電防毒app

max shield 一出到而家接咗一張未換過

成舊尿袋咁

聽日出去痴moshi玻璃貼

proximity sensor 琴日開始係咁眨

冇事了， toggle返意外觸控
之前搞到打機轉唔到上下

宜家部電話開始壞
想換藍色S10E
但係最衰行得黑色

用緊 指紋解鎖同原膜差唔多速度 幾滑 唔錯

雖然其實s10e 都係1080嚟嘅
但係note 10 咁大mon 用返1080真心奇怪

點解要連sd卡都冇埋
唔好咁啦三叔
雖然而家64gb 都未用晒唔使插卡

你都識講s10e 低半級正常
我覺得S10同 note 10同級

S10+ 同NOTE10 同級就差唔多

即係只係比s10大少少

想問下a40s買黎打下傳說得唔得

今日Google assistant 又有返廣東話

係囉 note不嬲高s一級
所以無可能用返1080p

a60啦打傳說既話

冇耳機位唔太想用

去鋪頭事發現快速打字嘅情況下依然會出事

咁a70/a8s

a70指紋好似好廢，同埋唔太想用太大部

a40s唔好咩

a40s粒Exynos7904打機既話唔多掂

傳說呢d鳩game都唔得咩

簡低d畫質都打到既
但先差幾百至一千
我會揀a70

*較低

Ching邊度入機

想買a70嘅可以先用demo機試下
開message, 不停打字

啱啱係衛訊試咗一部真係會打打下突然冇咗反應
唔知佢係咪最update version
建議你買前試真啲先

咩黎?

note10 都無3.5

咁唔會話好唔方便咩

10跟adaptors 10 pro 無線降噪耳機

點解我無中文（香港）

想問Note 用家平時多唔多用枝筆
好唔好用？

傳聞跟機送3.5轉插 不過多條野囉

鏡頭似乎硬件唔換 純粹軟件谷上去

凶宅

都正常喇
每次Note系嘅鏡頭都係跟番當年嘅S系咁出

display機係Retail mode
fw都係最早期版本，除非鋪/廠專登去升，如果唔係都只係發佈果時果個rom

s10 細鋪邊度最平?

有無巴打知道邊到出s10+ 128gb 行貨最平？

係咪又嚟“期間限定”

預咗一樣
s11 先換新嘢

暫時都唔會考慮冇3.5嘅機
要吊條嘢先用到
真係智撚障

舖頭個D可能無update
上星期試s10間間都用緊feb patch

想問下s10電量如何 想j番部

正常使用下電量頂到1日。大部份時間用wifi 上網的話screen on time有5-6 個鐘

用左Package Disabler Pro + disable左無用內置app
較50-60%亮度
較左中度慳電模式（唔限制cpu）
全日使用完全夠用
瘋狂打傳說/pubg等遊戲 大約都可以連續打5-6個鍾

FHD?

係阿 SET左FHD
因為我肉眼睇唔到分別

我仲係管理人員選項較動畫做0.5
d唔常用既app唔係休眠就限制背景
先有呢個成績

有冇ching用過呢款? 得唔得 只求啜手 同倒轉擺唔會刮到mon

點解我無香港

me2

想問下package disabler pro係咪要連埋adhell先用到？裝完佢係咁彈failed to validate product key

破解版用唔到了
要去官網買正版 20$有找

3蚊英鎊？

係喎記錯 30$有找先啱

係咪肯定呢一刻會用到，用到嘅話我即俾錢

我就係咁買 用到
記住確定清楚個email
下載link同金鑰都係email比你

又用得返

之前見人講俾錢買都用唔到嘅, 係咪更新咗

可能係更新左
個app名變左做PD MDM

另外我睇大陸仔網講
用電腦可以激活破解版
利伸：我無試過 唔知得唔得

用得電腦就自己adb disable apps算啦, 買app都係唔想煩啫

都係

巴打你有無s10既disable xml?
我唔知仲有咩app disable得

咁我去馬先，thx

巴打有無xml比我？
我用緊佢預設既disable all bloatware炸

網上啲人話好黐塵
我想買果個真皮背蓋，但好似周圍都冇得買

xml 冇呀，不過呢啲係我冇需要，但有啲app可能你有需要，你參考下

thx巴打

今日痴左moshi玻璃貼
用返玻璃貼真係爽好多

個字體幾靚，邊到download ？

Thanks樓主 依加搞先

樓上

note 10 pro 同note 9差不多長

我有個綠色皮s10+
買多左
巴打有冇興

想換機
s10e係咪倒水電？
起碼想cover到一日翻工lunch放工各玩一個鐘手機，有時扮工無聊都會拎出黎㩒幾下

S10+國際版(exynos)開始更新7月update, 尾碼ASG8

你地啲字型好柒

note 10 似乎855+ CPU

可惜同s10撞得太近
硬件升級都唔太吸引 ufs3.0 快叉 air spen

S10原裝個mon貼花曬
邊到換換邊張正路？
Whitestone香港唔似有

之前好似有人講過佢唔會用855因為驚效能同佢嗰chip畀相差太遠?

或者得5g先用855+ 一律用ufs3.0都吸引嘅

我反而最想係佢長焦鏡頭至少有5x
但可惜應該又係得2x

留條後路彼s11大革新

點先唔柒？指教下

個S10錄影好似有重影問題

但係我睇Ray Ma 用S10+拍4K片又無咩事

有無師兄分享拍片O唔OK

拍攝地方係低光？低光變相快門速度要拖低，太慢快門就會拖影
同埋係咪用緊60p？

可能真係
今日係第二間試又冇事
check咗冇事嗰部嘅version係SF字尾

用default

等到出iphone 12 應該會平

有啲咩更新？

A70 點樣可以將條navigation bar 變成黑色？

睇返oneplus 7 pro review
用 ufs 3.0 down app/game 嗰啲係幾快嘅
但平時打機嗰啲就唔大分別

btw 而家啲leak 又好似話全線note 10 用855+
啲消息日日新鮮

系統預設係冇嘅
可以去down app

唔包底，不了

July security patches (Samsung Android Security Updates)

Wi-Fi and Wi-Fi stability have been improved

Improved stability of the camera (QR-code scanning added) <--?? im pretty sure they ady add this in the last update...

The stability and connectivity of Bluetooth have been improved

The security of your device has been improved

Camera app / firmware updated

Once the update is done, you will not be able to return to the old version of the software because of the updates of the security policy

又係嗰啲行貨嘢,不過感覺上部機係快/順咗好多

8月都嚟啦，但7月更新仲未有

幾時有25W fast charger

幾錢
係邊貼？
moshi貼影唔影響指紋?

先達328都有少少影響

從來都係月底先出返嗰個月

我用緊d爛鬼細鋪uv貼80$
指紋變到按幾次先得一次得
想換貼

高通版又要慢一兩個月

係下個月月頭先出上個月嘅

我想問，每個月系統更新一次後，會唔會剷一次機，或做wipe cache? 還是更新完就咁繼續用？

我估唔會有啦，三叔想逼你換機。

我用少女體，有時用下喵嗚體

我就冇咁做
通常大更新(升android version)先會

有無推介s10換邊張正路

用過epuse, 閃魔, moshi手工玻璃貼

玻璃貼最好，第二epuse(指紋秒解)，最廢閃魔

想問下YouTube vanced幫我logout左個Google account,我係咪用返之前個方法login返就可以繼續用？

epuse 啜唔啜手

moshi幾錢?係咪都係指紋秒解？
香港邊間貼?
我最怕有d鋪手勢差.....貼到入哂塵

fb search moshi

得先達有

唔係賣廣告，都係上網搵到

唔係秒解，仲摸緊個解法

依家我呢張平野uv貼會有小小氣泡仔
類似下圖咁
諗緊好唔好過旺角買返原厰果張

咁epuse你係淘返黎自己貼？
係咪類似原厰果張咁既質感?

自己淘嫁
好似無咁滑

但無起邊同無泡
自己痴好易

但前鏡影相會矇d

我屋企大塵
村屋仔
試過好多次自己痴 入哂塵
唉....

有無巴打試過果d納米塗層保護液
究竟有無效?我主要要求防花
個mon花哂好礙眼
唔要求佢增強到防爆
有無巴打用過 分享下第一手使用心得

明白，thx

標楷體都要屌？你冇嘢呀嘛

我以前賣過呢啲冇用㗎，純粹真係心態問題， 好似以前義和團以為自己刀槍不入嗰啲

咁我都係乖乖地過兩日上旺角三星買原厰貼

大家用s10有冇發覺打字成日好易出咗數字同自動隔行

除咗三星鍵盤同gboard仲有咩好介紹（速成）

只會wipe cache, 而且我係下載更新檔案然之後用odin刷入去部機入面

真心唔覺得靚

依家A70仲有無觸控問題?
不孝子想出部俾老豆

去鋪頭搵部更新到SF字尾嘅機試下
尋日我試過一部係冇事嘅

明白，唔該哂

用緊moshi 平時都算秒解 但有時係街唔知係大汗定其他原因㩒10幾次都解唔到 要抹乾淨隻手指同mon先解得返

我lee排解唔到
要勁大力

你用乜撚嘢字體咁撚巴閉呀

咪最原始

想問下上三星客戶服務中心貼芒貼有無更新？
係唔係同原廠出個張一樣？100蚊包貼埋？

係先達貼？
幾錢張?

聽聞 係聽聞炸 我無換過
比原厰果張厚dd 好似靚少少
但三星d職員唔係做開貼mon貼
有時會貼到起哂白邊又成
你唔收貨 佢又西態度 搞一大輪

會刮到

咁又唔好咁講, 剛剛六月嗰個咪高通出先過samsung囉

上下等寬好過啦

vivo 華為更加痴線 弧面90度

請問各位估計A10大約幾時出?

請問各位估計A90大約幾時出?

岩岩買完機，三星推銷話由登記日起等三至四星期

試過用 灣邊好快有汽泡
而家用緊垃圾淘寶貨 我都想知邊隻好用啲 又用到指紋解鎖

呢幾日wts通知唔知點解變左咁
明明之前係喺個 edge lighting+有條bar彈出黎
但我edge lighting有allow wts
有冇ching知點搞

a70 邊間大鋪/電訊商最平？

🌞

傳聞好似接住note 10之後

岩岩買左黎用1個禮拜
前面用hiprotec 後面用nanoifit
我唔敢講有冇用啦

但你用過真裸之後搽完會見到有分別
(例如會印少左指紋同埋有水滴落個mon到真係會變一粒粒)

另外想講雖然佢話有疏油 但效果幾差

嗱我就乜都唔貼
不過用皮機套套住部機，so far 都仲keep 得好靚仔無穿無爛

用過全裸就返唔到轉頭
我用裸米液係因為對上一部機(xz2p)裸機用左半年就花左少少

mon 貼始終有啲反光
用到一兩年左右換機咪拎去賣幫補吓

我每年都換機
不過始終錫機唔想佢花

同埋mon貼幾貼幾薄都係有塊野 同裸機都係有分別

係咪無熄?

等我平平地淘支20人仔試下有無用先
好似會防指紋同滑左 就算加強唔到保護
當整靚個mon都好

我都好明呢種感覺
我舊機iphone x就係咁
明明幾十蚊垃圾閃魔mon貼好順滑
爆左 裸機用就覺得個mon差咁d
但上網又見人話iphone本身個mon已經有層靚塗層

反而我覺得s10本身個塗層幾好

冇事既

係呀
所以我都係多數跟身
跟身袋入褲袋就少啲機會跌或者刮花

我都跟身最多放枱面 都唔知佢點解會花

希望唔會搽完反而整衰個mon

不過學巴打話齋remove唔到囉
唔鍾意唯有貼返塊貼

好似話用用下會甩

突然間有得用廣東話google assistant

nanofit 聲稱2年
hipotech 就話永久
你果個就..

試完包膠話比你聽

S10?
你語言點set?

好似噚日已經有巴打講話用到
到而家都仲用到
pixel 4 出港行有望了

如果試完真係滑左既
即刻屌支正版Nano Hi-Tech
上網睇原來100幾蚊有

啱啱唔小心跌左部s10+落地下，粒power制撞凹左，但仲用到，想問下有冇ching知道換粒制同四條邊要幾多錢

咁都跌得爛
原厰整啦
如果街鋪整
我覺得同返大陸華強北整係一樣
唔係比大陸件你 就係手工鳩黎
陣間手工唔好 好多後遺症

我就係想知有冇人試過跌爛之後返原廠整我想知原廠個價

oh

難道我係第一個發生呢返個狀況

真係未聽過人跌爛粒制

咁嗰四條邊呢有冇聽過用家換四條邊

都無
可能我見識少
我鳩估 可能因為呢 d零伴同四邊係連住
要換四邊要拆哂成部機落黎 所以少人咁估
睇拆解鳩up嫁炸 我唔識嫁

有冇其他ching對維修在行啲架？唔通真係冇人解答到我嘅問題

可能訓哂
你聽日再上水問下

都幾肯定換邊係要連mon換，因為個mon一拆就會壞
換mon好似要$1800

想問下係咩牌子既case黎？

裸機咗3個月，個mon已花，有冇咩解決方案
雖然過程用得好爽

你地點用 將部機當鎚 當滑板

之前咪有人甩掣 再整又甩

去旅行跌過落沙漠 ，gg

玻璃天敵 沙粒

的確係

原裝貼爛左，有邊隻moon貼好用？

知唔知佢去邊個center整？

Ching，我裝咗package disabler之後Google store裝唔到app，一直load正在安裝，淨係disable咗Bixby啲野，識唔識點set？

係咪mk

特賣城 水貼 9蚊塊

你係咪係應用程式度禁用左play shop既背景數據？

Package Disabler Pro +可以解除哂所有disable 你試下

解除咗就得，是但disable一樣就即刻裝唔到app

點解淨係S10 八逹通 promote去到7月31, 其他A60 A70就已經改到8月31

係做埋今個月定下個月八逹通優惠會再多d?

出note10

咩語言setting

同問

垃圾嘅極致

唔知係貼既方法有問題定個殼既問題
貼過2塊咁耐都無問題邊位無翹起

s8用新LIHKG app一入啲多圖post就勁lag

好明顯係佢自己問題

求問s10+邊度入手最好?
大鋪而家做緊6000，匯豐卡回6% 360$
大部份5210，不過會唔會冇咁穩陣?

咪玩啦,我舊嗰兩隻完全冇問題,係呢個牌子先出事,你睇返將貼同個電話殼之間係有距離, 不過冇所謂啦9蚊啫

大舖回完信用卡仲有3舊水發達窿
細舖個價要加多2~300先係中港聯保

講漏咗到而家總共貼咗呢個牌子我已經貼咗四張 , 有啲半個鐘至一個鐘已經飛邊,有啲第日先飛,已經唔敢用殼睇下會發生咩事結果都一樣
當然你哋要選擇性失明我冇所謂㗎, 反正我真金白銀買咗9盒, 玩曬佢咪轉返其他牌子囉

我自己都買左9蚊貼...到而家暫時用左一個月...都未事

都冇事

s10 無事

我都冇事正正常常

想問有咩火牛插s10+出得足15w

冇事咪好囉,不過呢張嘢真係幾滑

S10同 note 9邊部好啲？

s9 個時最高2450 2500ma

而家插qc3.0都有3000ma 不過一著芒 一熱就降

即係插qc3.0就應該同原裝火牛速度一樣

原裝9v 1.67a

note 10 aura glow 好似怪怪地
galaxy buds

新顏色
咁即係buds有新一代出

這款新發布的Galaxy Buds耳機在性能上與今年早些時候發布的型號完全相同，包括相同的無線充電盒和藍牙5.0協議，零售價格為149歐元。

三星還與AKG共同推出新款入耳式耳機，但並不是無線的，而是通過USB-C端口連接，它採用主動降噪技術，可確保有效抑制環境噪音。

這些型號的耳機產品已在某些地區的三星官網推出，目前已知法國官網有現貨供應。

oh
不過好似都有傳會以AKG個名出真無線
希望唔好太貴

咪玩啦
成個post宜家得你出事

連登app較咗黑暗主題
但係條nav bar都重係白色
係咪冇得搞？
係連登唔支援轉色定Android根本類似嘅api?

應該係連登 app 冇寫到改變 nav bar 顏色

換左ringke貼手感好怪，中間又有條橫線
下次試9蚊貼

可以試下裝navbar apps
強制set 連登nav bar 做黑色（或接近黑色）
唔係good lock果個

感謝回覆
但我已經熄咗成個bar轉用one hand operation
冇眼屎乾淨盲

攞個iron case除左影印張換領電郵，仲要電話張正本單咩
咁我張電話單係email嚟佢點分係咪正本

btw, 依家係咪冇咗迎新嗰$150
開Samsung pay唔見有

s10+

google 助理語言

系統語言

我以為price 上邊睇到嘅行貨價錢已經係包埋香港保養？

正式宣佈 - 大J Jason 已成為記者一份子 ！

白卡又發表個人偉論再遭圍屌

我部機係咪可以拎去整 好唔安全

對唔住
唔想笑 但真係好正
用其他物件解唔解到？

錄過指紋試下
唔得先上去整

冇得單獨校暗
半夜睇時間可以用aod

睇時間就用AOD啦

宜家除左adhell同private dns之外
仲有冇其他adblock既方法?

我試過用private dns, set左做adguard
但係早排開始搞到連唔到wifi
搵唔到有其他方法了

裸機今朝跌咗落地下

是但啦你鍾意買咪買囉, 我表弟下個人意見啫 唔鍾意聽你咪攞警棍扑鳩我囉 , 總之我就買咗9張到而家用咗五張冇一張唔係飛邊嘅, 但張嘢真係好滑, 飛住邊都繼續用

sor, I mean表達 , 語音輸入出錯

解到

試過幾次都係咁

正喎 雜誌佬又有新聞做

好撚正

好撚唔安全

有冇試過reset?

reset成部機定係指紋?指紋有 部機就無

依家仲有得痴？ 係咪同原果隻都係咁滑 仲易解鎖？

機問題??? 我試左好多野都解唔到

我估係 我其他frd啲機都無問題

好正
咁難得到既機都俾你買到

唔好換 萬中無一
有得炒

想問下張實體卡轉smart octopus 之後
我公司同屋企大堂既access right會唔會都過埋？定要再搞過

s10plus 機背長期好熱點搞

感覺上轉咗香港中文之後啲apps／search result／map都勁多簡體字

係人都解鎖到我部機

換機

唔得喎清

而家s9邊到買最平

係咪有咩app可以check到幾度

打機？

冇記錯官網寫唔會

唔會有分別*

對S10幾有興趣勁耐冇用過Samsung啲機

有冇人s10一差電部電話就有delay

原裝火牛

要原裝火牛先會冇delay ?

可能你火牛問題 咩牌吖

補充10先有紅 pro就玩幻鑽漸變色

我用原裝線插usb頭差同iPhone原裝火牛都會delay
原裝火牛唔記得咗有冇

有冇人部S10+同我一樣
夜晚較到最暗上連登掃上掃落嘅時候個mon明顯變暗
但一停手畫面靜止返嘅時候又冇事

個adhell點解咁又del唔到
而家開唔到facebook q

唔好買s10e，雖然佢好省電，又係絕無僅有既高階細size機，當初我都係見佢同iphone xs一樣size先買，
但係!
S10e唔知係咪無係中國出，好多殼都得s10 s10+，就算有殼! 側面指紋掣令d殼側面無端端開個窿，好核突架
唔好買s10e同所有側面指紋製既機
想裸跑? 好熱架機背

你search s10 lite

so far 好好用

玻璃貼唔洗10蚊一張

保護貼Send條link黎ok? 用緊水凝貼個觸感好噁心

新 key 減左權限
所以 adhell 用唔到

點解s10舊電咁廢 我8點開始用手機 電好似倒水咁

s10+都倒水

充電太虧
一熱就充電慢
但快速充電就好撚熱

深水埗9蚊貼

仲貴過深水埗買喎

多買咪平

咁誇張？

有咩apps可以永久停止唔用既功能
eg. bixby

屌 更新左部機之後 開多功咁拿煩既 有無app可以簡化番

入system disable

我用note9
點解開payme beta嘅時候會話我root咗

但係有D停左 佢有時會無啦啦自己開返

全新水貨花肥放2799
咁平?!

全新S9+ 64GB水貨花肥放2799
咁平?!

點入system , s10 d電倒水咁

你誇左d喎
我都係s10 一起身就不斷用 無乜點待機過

點誇到 真係事實

我 S10, 同樣一升 beta 就話我 root 左，應該係 bug 來

note9 trade in s10+ 是否不智

等note10, 否則後悔電量

我喜歡a80個設計 但咁既定價同咁既u 換唔落手

就係你部機太誇張
會唔會係有咩壞左

唔知 成日插水 點用呀

請問點樣可以變返上一個版本？

Leave beta test program & uninstall, then reinstall

note 10+ 4200mah 4170mah
10 3600mah

thx 搞掂

呢種手感好正 真心推薦

冇Samsung pay
又唔係845
唔覺邊到抵

一個月前同埋尋日分別買咗部S10+，發現由中國製造變成越南製造，睇嚟大陸Samsung撤資關廠係真

有野請教。
行貨A60(如果無俾人呃), one UI,內置搵唔到Samsung pay，同我一開始無註冊Samsung 戶口有無關係？
係咪要開返個Samsung acc 先，再download 返個app.
但lee 一刻play store 同galaxy store 都搵唔到samsing pay app.

Thx

部s10+成日自己開相機…

s10有更新

s10+? 點解安全性日期仲係6月1？

係，我係10+
唔知點解仲係6月

s10表示未有更新 都8月拉

note9 都係 6 月

A60 而家幾錢
有無跌價

我買2060.
果d 鋪

你肯定果部係行貨

佢話係台機。
都似劏出來果d.

八號波有更新

s10都有了

s10plus呢部機個mon到底有幾多個 同時觸控點

同我幾日前更新嗰個國際版唔同

有無人 收白色 128GB S10

國際版 exynos9820 vs 港版 s855
肯定會唔同拉
港版如無意外應該都係最遲update

NOTE10就出
S10就過氣
更新愈來愈慢

up完唔見左galaxy store同天氣app

出咗咁耐佢每一次更新都係大約25 26號, 安全性就係補番嗰個月, 我之前用lg所以而家三叔肯出update已經當佢神咁拜

咁大鑊？試下上去Galaxy store到搵搵,download返
touchwood我咁多次更新都未試過出事

type c 耳機

type c耳機冇個標準
各家自己做自己

個倒影係就黎新出的iphone?

係la 2019 XR

s9 都有更新啦

我部S9+一樣收到更新.係585.37MB.多左0.37MB?

應該係因為我係細機
始終有分別

放白色buds 有無巴打岩 個盒花 耳機新
買wf1000xm3平放

s10近日個更新
fixed個私人dns bug

可以繼續扑廣告

三星Galaxy Tab S6正式發布！採用10.5英寸2560 x 1600分辨率Super AMOLED全面屏，平板電腦首款屏下指紋識別;驍龍855處理器，後置1300萬像素主攝（F2.0） 800萬像素超廣角鏡頭（F2.2），前置500萬像素，支持4K視頻錄製和8K視頻播放; 7040mAh電池，最長15小時視頻續航，5.7毫米超薄機身，重420克; AKG調音四 揚聲器，雙麥克風;標配S Pen支持藍牙遙控和無線充電功能，充電10分鐘使用10小時.
6+ 128G起售價649美元 8+256G售729美元

Tab S5e 直上Tab S6??

note9 仲未有得更

想問S10e係咪倒水得仲勁？

姐係點扑廣告

settings
connections
more connection settings
private dns
hostname ""

係咪直接輸入就得，唔使down app?

yes

睇落好似幾正
前面接近冇框咁滯

最大敗筆應該係冇3.5
其他睇落都唔錯
價錢都算合理

android tab 得番三叔肯做

s10原本貼係機送嗰張mon貼 你地覺得有冇用 好似好薄 係咪都撕走左

有用 除左易花 無咩缺點
撕走後好難搵翻可以指紋解鎖咁快既貼
平既得深水埗9蚊貼係掂
淘寶銷量最高果個水凝貼解鎖係幾好但好容易移位

都有華為既

唔知wow左未，s10 plus有更新

s10 原廠差電器係咪已經係最快

屎為就唔考慮啦
唔知三叔會唔會再出部用旗艦U嘅細平板

真係好易花

點樣較setting先有得用google助理用梗s10

Note10係咪落實冇左雙喇叭 咁未冇立體聲

屏幕發聲 底部喇叭
睇不到額頭有聽筒凹位

咖哩佬玩dummy

額頭又疑似s10聽筒位

s10 無啦啦 冇fast charge，有冇ching知點解？

得volumn power掣 另一邊無掣

屌， 總之係薛家燕我就轉會你老味
寧願食iphone個瀏海

有可能條線壞左 試下換線 或者可能setting熄左快充？

牙石都幾好

已經用新線，新原裝火牛 都唔得。

會唔會係因為新firmware update?

冇實際度過，但我感覺上用 PD 快啲同冇咁熱，QC/原裝會熱啲同慢啲

所以我都放棄用貼

有啲app會開唔到係咪正常？

唔會開唔到 app
最多係搞到連唔到線
如果發生左就閂返個 private dns 睇下係咪冇事

冇事

唔知效果係點
我覺得都係整返雙喇叭好啲

究竟有定冇㗎

個邊框幼到痴線

牙石有平板㗎咩

[親身fact check] 有需要過羅湖手足必須del 遊行相

—————-

用三叔機既
要上大陸/發夢既就將d相/tg放入安全資料夾
就咁開正常相薄係睇唔到安全資料夾入面所有資料
然後hide埋個app
保護自己

教學相關邏輯

安全文件夾利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星蓋樂世手機上打造一個私人的加密空間。移至安全文件夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全文件夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

好大整蠱

有幾大整蠱,澳洲由7開始已經要硬食佢粒垃圾, 只能講句他朝君體也相同

日韓半導體影響 變相9825.....原來

7nm euv唔知點

係咁都好 唔好cut左個聽筒呀屌

台積電那個7nm係duv euv難度高好多

為左euv 用旗艦note 10做賭注

巴打
youtube既廣告要點扑?

唔該哂巴打

其實呢啲安唔安全？一直都想試用但係見到佢要login成個google account資料就有啲猶疑

銀行app開到？

Miniso有隻貼,貼得幾實又平
可以試下

開個新既google ac

note 10大部份行9825 最麻煩gpu弱過驍龍855

對比SD樣樣都弱啲,唯一好處係更新快啲

香港用855掛

9825 euv 855 duv

好想快啲出

而家用緊note 8 64GB 自從升咗android 9後 用唔到 改卡

改卡?

SIM1 +SIM2 +SD

開完好食電

一向都有用比較唔到

平時過曬資料就隱蔽咗佢
睇翻係用0%電喔 師兄點解覺得會好食電？

今次呢部好似幾抵玩

利申tab S2仲可以再戰兩年

android 9係用唔到 邊部機都係

知

因為我試過3開同一個app 主app 第二個app 同 第三個app 都會運用google play 服務 我見google play 會分開了3個項目 加加埋埋google play 都用了十幾%電

那個app 係8仔卡app

印象中係咪有方法通過用第2組密碼解鎖就可以入另一個profile, 咁就睇唔到原來既app同相?

安全資料夾入面嘅app可唔可以睇到普通app嘅資料架？

點計先叫老化

mon貼推薦：15蚊人仔兩張，質感似9蚊貼，但鏡頭有開窿！！！！！！ 指紋一樣秒解，暫時都算滑。當然水凝貼嘅先天缺陷一樣有。

終於解決咗前鏡頭反光嘅問題

岩岩睇到大陸果邊啲爆料好似話香港冇note10+
唔撚係掛

想問邊道有得買 s10+ mon 貼? 同邊隻正?
而家個mon貼邊 貼唔到....

唔撚係卦…
note10+有乜咁特別唔賣香港

岩岩係amazon訂左部s10 128
由htc desire hd之後都用iphone
想問下有咩方法可以從部7 plus過曬所有資料包括whatsapp,line,etc落部s10到
google過下全部教學都係二三年前

note 8爆玻璃mon...
邊度換mon平

應該限us地區 香港一樣照入pro 256 同5g 版

dummy片 機身掣在左邊 volumn Bixby
power button係咪壓力感應

power button bixby合埋一個掣

想問A90會唔會今年出?

比大佬note 9月 10月威威先

A應該傳8月底發佈 最快9月尾

有無人真係買左A80? 用落如何?

Samsung switch + 上維修部過WhatsApp

自己飛邊
無奈地撕走左

竟然冇藍色

又呢招 用顏色

藍色 幻鑽 aura glow

暫時係呢4色，aura glow 支筆係藍色

紅色10獨有 pro就aura glow獨有

睇嘢有顆粒感，撕咗

#metoo

有無人個routines成日miss左
我set左每朝7點自己開返聲，今日又miss左搞到我聽唔到電話響

女仔應該幾鐘意

三星電子在昨天的第二季度財報電話會議上稱，AMD新架構GPU加持的新的Exynos芯片將用於2年後的產品。隨著AMD的加入，三星自行研發基於ARM架構的的Exynos芯片 的圖形處理性能將會得到顯著提升並能夠與高通驍龍的Adreno展開正面對抗。
記得高通的gpu也是收購的AMD的，果然要用AMD來對抗AMD

ssp $9貼又無哂s10+

用了8年 s11 note11 應該要革新

S10依然機皇

點解呢個登入wifi方法無左

拍攝過熱呢個傳統

有咩大革新？

究竟買s10定s10+ 好
拎過上手 好多似s10好揸手d

手感 & $800
vs
電量 & 大Mon

我個人 prefer 手感多啲，所以揀左 s10

64mp 終於上1.7 用左好耐2.55寸

s10+啦 電量好好多
用幾日好快習慣
唔會覺得好大
同有one hand operation
單手操作無問題

單(前)鏡啫
好似都冇乜分別

粒電 單前鏡 6.1寸

測試機 平面芒添 好似kindle

單前鏡好處黎

如果佢出返平面 mon
冇 3.5mm 我都會買

點解係好處既?

無可能喇
而家平面要買A系列了

屌 意外觸控保護都無撚用 放係褲袋成日自己開左電筒

其實我覺得A系列設計都唔錯
可惜無長焦光學變焦

拖咗好耐 終於買咗 S10e

note10就出 做咩唔等多陣佢跌價

等唔切
反正攞舊機去 trade in
最後都係用咗 $4198

二個窿比一個窿大

頂
諗住出機了 到時撚多兩撚再決定

點解我打打下機
佢會自動幫我暫停

我冇撳任何野

s10e +約台機/細店under 4300 wo

note 10 彼盡3998 s企得好硬

順手儲下積分咁解

9825 自帶 5100modem NSA sa制式

855 x50只行nsa 因為價錢平建基於4G硬件

s10有update了

為左whatsapp 紀錄 都係轉會Samsung 希望碌拾定價同S10 定價一樣咁進取

我都考慮中
唔明點解iOS版WhatsApp同LINE唔可以學Android版咁畀人用Google Drive無限backup
利申：用緊iPhone XS Max

iphone轉samsung可以上網預約三叔專人幫你搞過whatsapp/line

咁即係買咗新機都要keep住舊機囉？
咁咪無得trade-in？

大舖trade in可以過幾日先拎舊機番去拎cash走
我問過wilson同smartone都得

icloud 要俾錢買 所以大家都知點做生意

S10+ D mon貼真係用一陣 就痴左塵好肉酸

有冇咩MON貼好推介

曲moon嘅死症

想買多部S10+ 128GB做副機
有冇巴打知邊到買最好..MK又怕黑店...

痴左兩日就飛邊
屌

我都係上星期iphone轉s10
你買個bankuptrans自己搞啦好簡單
百幾蚊平時返工食兩日lunch都無咗啦
最重要係俾人搞分分鐘俾人睇晒啲message同相，仲要有成份backup留底留係人地到

當然你唔介意就另計

快啲7號啦 想睇note10發布

即係香港時間8號凌晨

想問下個禁止符號係咩?

三叔出咗新一代嘅watch active 2
竟然冇巴打討論
個人感覺不錯噢
錶面大咗又加返個touch嘅轉盤

我唔會講因為上一代錶面太細所以卻步咗

唔知第二代有無血壓計功能呢？
聽講上一代嗰隻本來話會透過更新加入血壓計功能，但最後無對現承諾

新一代有冇喇叭?
上代見佢冇喇叭冇買到

好似係張卡用唔到/冇訊號
你入咗2張卡？

1張咋 但照係上到網 打到電話

閂返二卡就得

又有新廣告相 n10 pro 幻彩銀

4點凌晨 無人咁傻囉
睇youtube handson就得

都係咁嘅樣 繼續用返有實體轉盤嘅 gear sport 算

太女性化 鍾意frontier那個 感覺硬淨穩重

Note9 終於有更新

我只係希望佢睇whatspp 或其他訊息，可以完全show 哂未讀那些，而不是只係顯示每個聯絡人的最後那個訊息，咁我就會即買

發佈會後s10+唔知平到幾多

可以 show 未讀嘅 WhatsApp
不過有限制 頂多 10 個左右
反定唔會淨係得最新嗰個 message

買左buds

我指係例如同一個group 入面，有十幾條msg 未讀，佢係咪只會顯示最後那個msg，而不會顯示哂呢十幾條msg 內容？

究竟送個隻fite可以有幾垃圾
除左睇時間之外有咩係準

有嗽叭

唔會淨係 show 最新嗰條
有舊啲嘅未讀訊息 但夾埋都有上限
講到 1999 咁

$398 有咩好要求

我見上年S9都係平得5舊

可唔可以set唔用samsung pass而用google自己個password記錄密碼
因為想同chrome共用個堆pw

拎去跑幾個圈 跑速有接近一半加成

Whitestone demo

用緊 note 8

會唔會飛邊

紫外燈膠水貼點會

滑唔滑

thx
咁我去wilson 試下先，到出左2先買

呢啲咁低階嘅款就預咗 因為我隻 gear sport 都唔準得去邊

其實係咪高階都唔好得去邊
想講信佢一成雙目失明都似

NOTE10咁耐都未出

諗緊買S10 1TB

8月23日開售咁都等唔到

部S7E內存唔夠,得32GB,用得好辛苦,忍左好耐

即刻down

呢隻有無esim 如果唔帶手機個gps咪唔準?

鎖機嗰陣成日變咗橫向
已經熄晒自動旋轉

有4g版

watch active 2 美國都要9月尾先出
香港應該有排等

note9想換mon貼有冇推介

Me too..

個人面識別係咪安全? 會唔會小米級咁用人相都解到鎖?

disable咗digital wellbeing個usage data access
成部機順咗好多,痴線

心郁想iphone x換 s10+

啱啱買都唔覺係咁 係呢幾日先咁

即刻成舊disable咗先, 好似都冇咩用

我都得睇埋部note10pro有冇聽筒 冇就轉s10+算

Samesameee

在其心中 Tizen 甚至是「最適合 Android 手機的可穿戴平台」。
食屎狗個S voice 認廣東話好春廢，比番個google語音識別系統我做一個option咁樣就完美

其實都唔太安全
始終唔同face id咁用3d
三叔都係用2d

點禁用？

去setting search "usage data access"
show system app
之後就會見到

不過食電咗
你自己取捨

thanks巴打

等韓版note10 買部來玩下先

9825 9820重制版 應該有5g

S10 5g版勁撚平

s10 x50淨行nsa

note 10 5100 nsa sa兩種兼容

所以等note10
希望指紋唔好再咁虧

點解反而食電咗

各位巴打有無s10慳電大法分享下?

頂唔順部垃圾s7 edge 用左2年又食電又lag 最近個mon 右邊又多埋條粉紅色線
想問下應該換s邊部好
想要番部差唔多大，3-4000budget 唔該

我都唔知
我見啲鬼佬都有問同樣問題
不過disable咗之後個效果都幾明顯
用一排試下啲電先

有聽筒

唔知s11有冇90Hz refresh rate

好七呀

水凝？

全部 android 都一樣

有冇熄呢個

有呀

唔介意電量就4000頭4000中有s10e
如果想大電就轉會asus出zenfone6

為什麼我依然把三星Galaxy S10 +當主力機？

i冰宇宙

廢話不多說，因為以下幾點：

●屏幕和設計

┃我們拋開各種紙面上宣傳的破紀錄的數據，只從真實的主觀感受出發，Galaxy S10系列的屏幕確實觀感極佳，S10是M9系OLED基材的第一款手機，M9代系 的特點是屏幕發光材料升級換代，色準增強，壽命提升（S10至今未聽聞有燒屏情況發生的報導），這款Dynamic AMOLED的高素質至今依然是最好的，若不是手上有幾款 頂級屏幕手機一起來對比，也不敢妄論，從屏幕綜合素質來講，三星從沒把壓箱底的屏幕外賣。

再談談設計，其實屏幕和外觀設計是相輔相成的，再好的屏幕如果配上一個大邊框，也不會美到哪裡去，相信摸過S10系列的朋友都覺得，這款手機邊框很窄， 曲面過度很自然，曲面的彎曲部分靠近邊緣，使用時在任何角度不會產生大面積反射光影響顯示內容。

而且配色也不醜，精緻高端，整體設計精緻，高端感，即便是那個藥丸，在 早期洩露階段被噴的很慘，但人的適應能力太強了，用久了，那個孔並不是什麼影響視覺的大問題。整體而言，儘管不是十全十美，但是個令人滿意的設計，配合 那塊屏幕，可以說是好鞍配好馬。

屏幕和ID設計是外在的，是用戶最先接觸到的元素，是邁向用戶心靈的第一步階梯，可見其有多重要，但好多廠商就是偏偏不肯把錢砸在這上面，非 去堆那些亂七八糟的噱頭，令人唏噓。

●體積和重量

┃“為了活下去”和“我要當第一”已經把手機廠商們逼瘋了，它們忘記了手機是需要用手拿著的，瘋狂堆重量，擴大尺寸，把手機做的和一塊磚頭一樣 ，看看你右手小拇指被壓出來的坑。在你接觸到S10系列之前，可能並不敏感手機重量問題，但當你拿到S10之後，你就好像解綁了腿上20斤沙袋的少林小僧 ，那輕飄飄的暢快感，健步如飛一樣。

同樣，如果適應了S10的重量感，在去拿那些磚頭，會引發不適，會下意識的對這款手機產生“笨”的負面評價，儘管它也不錯。至今我也不理解，為什麼偏偏是三星 S10系列可以在那樣的三圍下做到那麼輕的重量，拆機的也沒能告訴我們答案，可能這就是做機的藝術吧。

●相機

┃之前的文章我也說過，儘管三星一直打磨這枚1.4微米，1 / 2.55英寸，12MP傳感器有4年的光景了，但依然有不錯的表現，最大亮點就是相機色彩，HDR，超廣角， 優異的算法打磨，讓這個相機在白天拍照的綜合素質非常強大，隨手一捏就是可用的照片，廢片率很低，然而在國內營銷上的劣勢，他們只知道拍月亮的手機拍照是最強的。所以好東西在一個弱勢環境下未必能好賣，但金子總會發光的，有了這個神優化的基本功，日後硬件上 升級再藉此機會擴大營銷，你大爺最終還會是你大爺。

●系統和功能

┃三星Galaxy S10手機功能太多了，有時你會煩它太過冗雜，但一旦離開這部手機，你還會懷念那些貌似你平時用不到的功能，比如跑馬燈效，比如偶爾一用的安全資料夾， 長截圖，錄製GIF，Good Lock，多功能的相冊，三星Pay等等。這些都是牽絆你離開這款手機的不明顯因素。

┃最後，用那句話總結，沒有完美無短板的手機，但一個短板最少的手機就是最成功的那個。儘管高手如雲，2019年上半年旗艦機裡，我依然首選Galaxy S10+。

S10 + 定 NOTE 10 + ?

唔睇價錢
有新買新

話時話 S10個notification light 搞好未?
仲係唔係著mon先著燈?
而家叉滿電無燈仲係唔慣

新出機啦
仲理你咩

香港時間8-aug 4:00am 直播link

想換uv貼咩牌子好

朝早睇返精華算
4點實在太晏

xs max 個moon 爆咗
諗緊換唔換 s10+ 好

4點我ok
不過次次都聽唔明佢啲英文

我反而想用s10+轉返iphone

4點鐘發佈

期待note10有少少驚喜

仲以為發佈會會有人開新Post

期待Galaxy Watch 2

唏呀唏呀唏呀唏

開波喇開波喇，唔洗再睇廣告喇

泡菜味英文

3.5mm mola mola

買三星 Note10 定 Note10+？一文即睇兩部手機 5 大不同

轉會BYE

個鬼佬每次講
「Pretty Awesome, Right?」嗰下
佢對眼都勁心虛

改嘅有幾多 心知肚明

做乜九呀。。

次次都係細機cut料逼人買大機

結果真係無 Galaxy Watch 2

香港cut剩某些顏色

真係無左3.5

換囉同我

同s10 實際有咩分别, 除多枝筆

連三叔都唔堅持3.5

ufs 3.0
tof鏡
指紋秒解
快充25w/45w

屏下指紋方面，仍舊是屏下超聲波指紋。在解鎖速度方面，note10系列的指紋解鎖速度可謂是光速秒開，和國產機的解鎖速度處於同一水準。即便是目前的工程版固件也可以做 到亮屏，息屏瞬間秒開。想知道詳細信息請看我的評測視頻，在當中有體現。

指紋秒解, 可能得淡笑
相機一樣效能?

s10果陣都話秒解
想換note10

三星年尾旗艦一向就係盡量谷盡最top硬件 但今次note10…

cut 3.5 ，cut心率傳感器，電池無點變大過 ，學屎華旗艦用1080p (雖然有2k版，但唔似一直以黎用料最top既感覺 cheap撚晒)
無855plus

除左支筆，對比s10 感覺仲衰左

note9用家表示今年應該唔換住，好在叫做開始習慣用無線耳機，無3.5都勉強接受

正呀喂 碌10咁撚廢
S10又插水 入手好時機

同fold有啲似樣

相機硬件應該係一樣嘅

s10都用1440p
除咗焗人買+之外諗唔到咩原因note10會cut到變1080p

風頭s10搶盡 note對比好低調

變相 10e 入門級1080

改名做 note10e 同note10 咪算

s10倒水
3500mah 用返1080p好過
但貴過S10+就唔撚值啦

所以Note 10價錢變咗重點

換iPhone 再入部note10後備機

狀態欄終於縮小左勁多
唔似s10咁撚粗
s10幾時更新改返

note9用家表示好失望
點解要cut 3.5

我等S11算
下年鏡頭好似有重大更新

note 8, 9用家轉咗s10+ 而家想轉note 10+
雖然支筆好少用但有陣時貪方便mark 啲資料有支筆真喺方便好多
始終s10+ 個指紋解鎖未去到我所expect，可能就喺哩點導致我想試note 10 個解鎖會唔會有明顯改善

你note9 轉咗s10+ 做mud 9

我係Note9第一次用Note系列
支筆好正，我做文職要見客有時懶會直接用手機寫低野
然後影相又係正，買支腳架去旅行超萬能
（但唔知點解上次去大阪支筆成日斷線，返到香港又無事）

咁有個咁特別嘅新功咪試下s 系統
點知用咗幾個月都喺唔喺好習慣

你比個full screen吸引

大家點睇呢部機 估唔到冇咩新突破

唔急等2020

想轉大mon機 BTW 點解好似睇啲現場相又唔見左個聽筒位

冇野了 好似係有 但完全搵唔到

係邊框度 勁撚細條線

痴撚線 細0.1吋少500mah 機身可以縮咁撚多

等埋A90先
本身部note8跌到聽電話位無聲
s10仲有吸引力過note10.....

note10廢
唔係代表s10多人買咗 個價會變硬咩

全世界逼害3.5

最多跌幅減慢
加價? 舊IPHONE都唔會啦

note10應該6999
note10plus 7999

準備入手s10+

我講S10+個價 128GB
而家大鋪6098 細鋪5200
應該仲有得抵..到時就好抵玩

我反而係鐘意大mon 所以應該都係會簡note10+
不過s10+張金正恩wallpaper 好正

我IDOG
純粹係想買多部機玩其他OS同埋拎黎FOR去中國用

咁本身有主力機就s10+夠玩

不過唔知幾時有得預訂 個on9 fb要審查 搞到睇唔到啲page有冇搞預訂

玩其他OS
買屌米, pixel, 1plus
唔洗note10

冇galaxy watch 2
而家先黎買galaxy watch會唔會好on9

預計會買S10+
快D插水啦

被逼換機個批會換 但引唔到太多新客
本身定位貴 如唔追新款似乎會入s10機會大
唔覺得有咩驚喜

s10減左重 note10有減都正常
前鏡頭放中間可圈可點
note10得1080p note4都恥笑你 作為一部旗艦感覺比人掩左好多
相機無期望 畢竟同一套底用左幾年
3.5mm 快叉

最後想問一句 究竟三星想點解決notification light的問題？
硬件有齊哂係到但user experience上可以再做好少少

貼咗mon貼之後自拍鏡唔清，有咩辦法？

咁你個貼都好屎wor

可能會出d有圓圈嘅貼

note 10 6.3寸 3600
s10+ 6.4寸 4100

s10 6.1寸 3500

你咁樣我好難做
你個部咩色，幾多GB

白色256gb

一日唔改善算法硬件點改都唔會好太多

ringke

用緊s9+，諗緊轉唔轉note 10+好
彩虹色機背好靚，但無左3.5
等佢出左，個指紋鎖o唔ok先考慮
s9+機背指紋鎖好辣殺

好極有限

s9+指紋唔掂
利申用緊好正好快喎

我黑色128
可以留TG嗎？

電話解鎖就ok，但登入hsbc app個指紋就成日唔得

其實真係好奇怪 s10plus 明明設計得咁好，輕身加大電又有齊大散熱系統乜都齊
但碌10左cut又右cut ，電無變 其他反而退步晒 難道支筆咁大影響令到成個內在design 低左一個grade ? 唔合理囉

即係n10仲廢過s10+?

唔計支筆 其實係

巴打點睇n10+?

唔需要支筆既話建議買s10+ 有齊晒所有野 平一截仲要設計得好Ｄ 同差個無乜用既3d鏡

s10+邊到出好

散熱差左？冇留意個散熱系統

應該差唔多

細鋪又得上台就sunmobile平

個定位應該係s10同s10+之間
btw 3500mah 真係少咗啲

s10 個窿咁大
應該就唔會改啦
note 10 個窿細咗嘛

但就咁睇又好似冇cut到啲咩 除左個前置雙鏡同3.5mm

細機得1080p
呢個應該係大家最介意嘅嘢
仲有cut埋sd card
不過本身部機有256所以都可以接受

不過冇大突破就真

d前鏡頭真係，寧願好似以前有邊放鏡頭好過

細機唔會啦 買細不如買s10+ 都唔知佢出部細機jm9

前置鏡，3.5，心率，無855plus，用返舊鏡，電無加過

與其講cut左d乜 不如講令人失望 同退步 不進則退

同埋三叔自2k系列開始唔會係旗艦用1080p，今次做到了，學埋屎為d 機海玩法 感覺cheap晒

S10e 都係得 1080p

但碌系最高階系列……

點解note10冇2k mon咁on9???

我自己覺得 由 S6/Note 5 嘅年代開始 Note 系列已經唔係真旗艦
而係 S/Note 雙旗艦策略 冇話邊個高階啲 因為硬件上已經分唔到邊個贏邊個 最多係有冇 S Pen 嘅分別 同有冇加少少新嘢

所以今次無乜新野又cut舊野令人失望

各位期待s11算啦

咁好似等s10跌價仲好
仲要取消埋3.5

好似好多人都對 Note 10 冇 2K 螢幕唔係咁滿意
但我自己睇就幾合理 因為細機更加似一個 e 尾系列嘅存在
S10e 一開賣之際就變做大廠入面最平嘅 S855 手機 規格有啲取捨，例如冇長焦、得 6GB RAM、1080p Mon、超聲波指紋解鎖
但主要嘅賣點都有保留，例如開洞前鏡、雙喇叭

對比返 Note 10 嘅情況
冇 ToF 鏡頭、Mon 細+1080p、8GB RAM、冇 MicroSD 槽
但其他大佬有嘅嘢佢幾乎都有繼承
而且平咗一啲
可以話係 保留主要賣點、次要嘢有所取捨 嘅情況下嚟畀想用 Note Series 機但又嫌太貴嘅消費者一個選擇，就好似 S10e 咁

更何況一般消費者都好少搞設定啲嘢 可能舊機嗰陣長期用 1080p resolution 都冇理到

有冇人知45w 0-100要幾耐？？

想知前置景深鏡頭有幾多人用
後面心跳又有幾多人會測 要全時監察嗰啲人一早買咗 smartwatches
855+ 都不過係 855 超頻版 一般用 855 已經夠
舊鏡唔知 CMOS 應該點都有改 (e.g. S8 IMX333 -> S9 IMX345) 但佢用咁多年 12MP 仲可以正面挑機其他廠 咁已經夠玩
電冇加可能真係支筆頂住入面嘅位

我中意用筆都係焗住繼續用NOTE

如果佢平mon我真係想換

完全唔同定位喎

~30min

可能細note 會好平呢
聖誕前去到5000

好撚吸引wor
仲勁過iPad pro個D

note 10
佢出個s10e得5.8真係太細

Apple 啲快充

你睇佢點寫我諗總時間都係90分鐘
只係0-50%快左

聽講個震動馬達改良左

See #858

咁又點做sex toy?

得18w

note重細部過S

覺得如果design一樣的話
出大細機應該係要就唔同人雙手大細
單手揸唔到就係揸唔到唔會買
而唔係似e機咁入門旗艦 真旗艦咁分

active 2 唔啱心水

不過講真
年年三叔旗艦嘅相機都算top嘅

銀行app嗰啲係要撳耐啲先得
懷疑係啲app專登寫成咁
利申 s9

應該係俾
想要支筆但又唔想要咁大部機嘅人揀

類似s10e 做法其實都幾好
note 10 平mon
note 10+ 曲mon

平Mon+細機要支持

登入hsbc app已經放棄用指紋，打密碼算啦

等S10 5G版好過

睇片n10條status bar好似幼過s10

通常幾多日後會有預訂？

因為前cam細左

繼續用note9算
3.5其實好重要
有時係office位或者某D地方
唔可以太大聲講電話或者藍牙接收得唔太好
咁就可以即刻拎出黎插
我成日都會帶定係袋

S10插水最快幾時有消息啊

上年 note 9 發佈之後一個月鬆啲 S9 先減價
今次應該差唔多

thanks 咁慢慢等

唔知s11 會唔會保留返3.5呢
冇3.5都唔知之後揀咩機好

用緊碌8，好冇換?
s10+定n10+ ?

由Z軸馬達 變為x軸馬達

same
講電話插條耳機線快靚正，又方便

實際係有咩分別/有咩用?

x軸橫向綫性 比起z上下跳方向 更好震感

咁呢樣好似無乜意思

類似iphone haptic 個種震反應

s10大唔大機會更新可以用dex有就即買呀

咁快又有

唔係不嬲都可以用架咩

正嘢等下部

Dex 冇用
要坐定係個monitor 前面
所有野行app版 ，生產力唔夠

最最最重要嘅係

有3.5嘅機都可以用到無綫耳機囉好冇
反而冇3.5嘅機用有綫就要吊條嘢
咁點解要cut咗佢呢？？

睇完 note 10 發佈正式決定買 s10+ 幻鑽銀

醒目

慳位淨大粒D電

更新完，Quick Settings入面多咗個QR scanner

個keyboard落返下面貼底邊

裝Linux on Dex

究竟冇3.5會唔會變左催勢?
整整下依個減0個個減，3.5變相比人淘汰

我等睇個mon實際大小先

QR scanner 上個 ver 唔係有喇咩
不過佢其實都係幫你開 camera 出黎

有冇人會放S10+
想收部玩下

冇就出全新算

10現實條框 差好遠 商品說明條例

我都想收部4800

4800全新？有冇可能

等人放啦

sony好似玩過3d

n10+會唔會屌打哂所有samsung機?

唔熟電腦
裝左Linux 可以用Microsoft office ？

always on display到有得較返縱向

應該係近年最唔吸引嘅Samsung旗艦

俾我我會揀要返3.5

係同就咁開相機冇分別

已經算好
你睇下大陸廠嗰啲

就咁睇覺得無乜分別
想賣部S10+白色出部幻鑽S10+算

s10+ 始終有得一戰
保留返三叔甚至一直以嚟an機嘅靈魂

有種“夠鐘出就出”嘅感覺

tab s6好似有
5千幾諗緊屌唔屌好

之前嗰幾代就算唔衝都會有「想要」嘅感覺
但今次冇

出咗價？
我對紅色128有興趣

Bcc 小米 MIX2

五千幾不如 iPad Pro
連 Google 都放棄 android tab 都唔知買嚟做咩

S10e

你地s10 既 notification light 點解決呀

要長著長閃個隻

有興趣收s10+

s10風芒太勁

note設計真係太正方型 note 5都好少少

note 8 9簡直方到呢太硬線條 note 10唉

唔慣用ios 有無其他tab好介紹

咁iPad pro都係要貴千幾二千蚊嘅
比我預期中算平啦
不過始終想佢出部細嘅用旗艦U嘅

唔知係s10 update定連登個app update左
隔行個間距細左好多

老實講，真係唔鐘意穿窿芒
in Note9 i trust

終於有直角機

請問s10 可否通話錄音

up 圖試下新功能搭單問圈住嗰兩個有無得唔show 出嚟
記得以前好似有

鍵盤貼底左

唔洗攞s10比啦 我覺得s9+淨係講個外型已經完勝n10+

外型既野各花入各眼 好難比較

surface

note10係近年見過最柒既三星旗艦機
第2位係note 9

不可

ACR
用緊

碌柒呢
boom boom

我覺得note 7/fe 係咁多代以嚟最好睇

頭幾位靚既手機，呢個曲率窄邊框
當年完全冇對手

台灣日求夜求終於如願上855

睇spec擺明逼人買note 10 +
用緊note8 想換機但又諗唔到要換note10+既理由

note 7帶起弧面 造就無邊框

如果唔係boom 佢都算經典設計之作

而家睇返個design都唔覺得太out
真係可惜

諗住星期六去出部s10+
但見好多細鋪做5200既都係先達

好驚wo

大鋪又貴有冇人知邊到買好
wilson 有冇人知有會員做到幾錢？

求其搵間有中港聯保 有回贈300

唔知有冇S10系列TRADE IN優惠換NOTE 10

我有興趣收

我想問下你更新完之後
文字段落中間行距係咪細左？

10+更新完指紋解鎖個過場好似順咗

note10 1080p, note10 +1440p
即係焗人上

藍色都唔錯

呢啲特別色
香港行貨隨時冇

要生產力買surface 又得
又或者選擇iPad
買部可拆式既chromebook 都仲好過android tablet

順左好多，入app同相機快左

s8+同s10+都有update

Samsung 話Dec 同Windows 合作，咁具體分別係舊版係乜

睇完發布會 唔太清楚有乜實際用途

睇埋呢個，都係覺得冇乜野用

s10一放褲袋 成日自己著電筒 屌你老母
s10一放褲袋 成日自己著電筒 屌你老母
s10一放褲袋 成日自己著電筒 屌你老母

我都係咁諗
active 2太圓潤
Galaxy Watch 個樣商務啲啱心水啲

會唔會可能出左Active 2
Galaxy Watch 降價㗎？

熄 double tap wake up

好似細咗啲

仲有set時間會有iPhone果種一格格咁嘅震動反應

512gb版先有

disable digital wellbeing數位健康 好似食電左

方型邊框趕走客就真

855呢次
9825唔夠貨 日韓半導體爭論問題

想要9825

9825 韓國同邊個地區？

全螢幕手勢更新後向上掃會震一下
是咪old news 左

香港暫時得三色

原本冇，update完會震

note不嬲偏方型架啦

唔知note10預訂會唔會送錶

用緊s10做副機, 一直都有後悔唔買s10+
等到出note10, 又考慮緊好唔好將s10換note10+

sure n10+

換

方到太過份 note5 note7 有圓角
note 8開始就.....